心理戰廣播

組織下人攞大聲公 錄定音 不斷對前線警察播
好似南北韓邊境咁

唔可以鬧 一定要有幾軟得咁軟

分化佢地前線同落order嘅人